[波羅的海之路] 我正式宣佈，以後邊個再提百里香我就block佢老母

琴日食撚完，又貴又難食
食左兩啖真係頂唔順
成個餐包左返去比我隻dolly食

百里香

( Show Blocked User - 獲毛主席親自接見 )
垃圾打手
祝你早日獲毛主席接見

好想食百里香

百里香

你 block 我之前，我會先 block 咗你

哇 好撚驚啊
千祈唔好block我 對唔住啊

( Show Blocked User - 扮基食老處 )
收檔啦 垃圾打手

1 3 9樓唔見左

( Show Blocked User - 望乜春野 )
你本人都唔見左

布拉格之春就有你份
等班大軍衝入嚟啦

成版block晒 六根清淨

得閒講下百里香其實我覺得Ok 但係唔好成日提

好彩唔係波茲南事件

聽聞駿業街熟食市場有間食肆好污糟
成日有人去巡查同有巴打報告肚屙
所以先要日日上連登賣廣告
知唔知係邊間

百里香真係好垃圾

樓主唔該唔好借百里香上位ok?
百里香面前你屎也不是

燒味飯果間

七里香好好聽

琴日我隻dolly食完一啖之後汪汪汪咁吠鳩我
好似控訴我比d屎佢食咁

院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

好柒驚呀 屎都瀨埋

百里香

自己玩單機連登啦多鳩 記住完全封鎖啊

係屎面前屎都不是 好大嘅控訴

老非中入黎未

唔好理d低汁打手
由鳩佢吠就得

上面d打手block晒

爽歪的麻雀

bam

百里香 快啲block我

百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香百里香

點解會係中非共和國

伯母香

百人斬
五里長
倒夜香

殺一儆（）
一瀉千（）
國色天（）

會唔會變到好似棋靈王咁以後開咩post都成堆百里香

百里香
煮餸落啲剛剛好～

屌你老母
見一個block一個

食下FACTORY 99 就知 , 百里香

千里香

聽日十二點落堂
狗沖去食百里香先

唔知你講乜

我嚟接見你了

鬼有話過

好C服

Thyme